論地鐵關愛座設計是否適合香港

每次頭站會見到明明符合所有條件的有需要人士（老人或中老），佢哋寧願坐普通座都避座關愛座，感覺唔想被標為被需要關愛，到後面站，需要座的青年人或番工友都對關愛座十分抗拒！
最後個人觀感
關愛係由心而發，文化上公民上培養，而物理上劃上關愛區域只係畫蛇添足，不得其要！